白衫警：一條柴可以話事！

被“拘留”的市民（回收物資）問警方何時調查完畢，
警方只回答合理時間，並冇提出準確的時間。

在場警員一致否認“警察通例”有明確記載調查所需時間，
有白衫警員指出他們喜歡拘留多久就多久，
更指出一條柴可以話事

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

話到事嘅就唔會得一條柴啦，廢柴黑警

廢柴垃圾

在場一條柴已經係最大 d高級犬係到睇緊cctvb食花生

傷心柴行出嚟仲柒過白板仔啦

一條廢柴

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推 頭先睇live睇到好嬲